有冇偽安心出行apps?

介面一樣，但唔洗network connection
掃咩code都success